[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/382784622", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274746086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274746086/answer/382701330", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u51b0\u6c7d\u65f6\u4ee3\uff08\u51b0\u971c\u670b\u514b Frostpunk\uff09\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/383194154", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/382817142", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/383003073", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/381984992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/378252147", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/382697153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32028967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32028967/answer/382182175", "content": "\n\u4e0a\u73ed\u597d\u8fd8\u662f\u505a\u751f\u610f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/382520386", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44803847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44803847/answer/371615148", "content": "\n\u73b0\u5728\u5730\u7403\u4e0a\u8fd8\u6709\u98df\u4eba\u65cf\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274626857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274626857/answer/378963556", "content": "\n\u51b7\u519b\u7684\u8d85\u5199\u5b9e\u753b\uff0c\u548c\u8fbe\u82ac\u5947\u5728\u4e00\u4e2a\u5c42\u6b21\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/382476510", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/382604321", "content": "\n\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32032889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32032889/answer/382471066", "content": "\n\u672a\u538b\u7f29\u7684\u6e38\u620f\u6709\u597d\u51e0\u5341TB\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274865841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274865841/answer/382420182", "content": "\n\u4f60\u6700\u8fd1\u4e00\u6b21\u88ab\u7bee\u7403\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u611f\u52a8\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\u5f53\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68233353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68233353/answer/380062016", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u770b\u5f85\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u4e39\u9ea69\u5e74Z\u73edVS\u4e2d\u56fd\u521d\u4e0913\u73ed\u300b\u91cc\u4e24\u56fd\u5b66\u751f\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/382536553", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382349681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/380566227", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/382076420", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274865841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274865841/answer/381036872", "content": "\n\u4f60\u6700\u8fd1\u4e00\u6b21\u88ab\u7bee\u7403\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u611f\u52a8\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\u5f53\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275588607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275588607/answer/381701989", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97f3\u4e50\u535a\u58eb\u5b59\u521a\u53ca\u5176\u6307\u6325\u7684\u6b66\u6c49\u5e02\u6559\u80b2\u5c40\u5b66\u751f\u7ba1\u5f26\u4e50\u56e2\u6210\u7acb\u5468\u5e74\u97f3\u4e50\u4f1a\u4e0a\u6f14\u594f\u7684\u62c9\u5fb7\u8328\u57fa\u8fdb\u884c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25699277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25699277/answer/381703720", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u8d81\u5e74\u8f7b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/381575502", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/380834090", "content": "\n\u5973\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/379139989", "content": "\n\u5973\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22682470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22682470/answer/368801527", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u59ec\u660c\u7684\u5927\u513f\u5b50\u53eb\u4f2f\u9091\u8003\uff0c\u4e8c\u513f\u5b50\u5374\u53eb\u59ec\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270782597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270782597/answer/358164214", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u77a9\u76ee\u7684\u593a\u51a0\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68601850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68601850/answer/382919870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u5dc5\u5cf0\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u624d\u5f00\u59cb\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275257933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275257933/answer/383078016", "content": "\n\u300a\u540e\u6765\u7684\u6211\u4eec\u300b\u91cc\u65b9\u5c0f\u6653\u5230\u5e95\u60f3\u8981\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/382576086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21732066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21732066/answer/382832774", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\uff0c\u8bfb\u4e66\u7684\u4eba\u4e0e\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u4eba\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/382852457", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274088857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274088857/answer/378920296", "content": "\n\u5723\u50e7\u7684\u5c38\u4f53\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8150\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/382728032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275046778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275046778/answer/381036959", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u7537\u4eba\u8fde\u8e29\u4e09\u811a\u718a\u5b69\u5b50\u5934\u5bfc\u81f4\u5b69\u5b50\u5c31\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/382332092", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/380287146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245268/answer/382197314", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\uff0c\u6253 110 \u540e\u51fa\u8b66\u7684\u6548\u7387\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31730335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31730335/answer/382577908", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u6e3a\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275730334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275730334/answer/382384002", "content": "\n\u6e38\u620f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u88ab\u79d2\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22275952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22275952/answer/382922529", "content": "\n\u533b\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271642424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271642424/answer/369778224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u662f\u6d82\u4e0a\u975e\u5e38\u597d\u770b\u7684\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36403476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36403476/answer/382326047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d28\u91cf\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u503c\u5f97\u63a8\u8350?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292462/answer/382341257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u836f\u79d1\u5927\u5b66\u4fdd\u5b89\u5c06\u6d41\u6d6a\u72d7\u6253\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382463620", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/382139076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275460549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275460549/answer/381269085", "content": "\n\u4e0d\u518d\u4f5c\u7b54\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/382619829", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/382093878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275570694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275570694/answer/381445871", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7ecf\u8fc7\u4e86\u955c\u9762\u5bf9\u79f0\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269364469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269364469/answer/382083451", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u773c\u770b\u7740\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u300c\u5411\u5947\u602a\u7684\u5730\u65b9\u53d1\u5c55\u8fc7\u53bb\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27143712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27143712/answer/380776539", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u8ba8\u538c\u4e09\u6b21\u5143\u59b9\u5b50\u5374\u559c\u6b22\u4e8c\u6b21\u5143\u7eb8\u7247\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22765589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22765589/answer/381664232", "content": "\n\u9002\u5408\u60c5\u4fa3\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275317451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275317451/answer/380586945", "content": "\n\u65c5\u884c\u7684\u65f6\u5019\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u8def\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/381305969", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275247973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275247973/answer/380365782", "content": "\n\u56db\u5ddd\u9042\u5b81\u7537\u5b50\u516c\u4ea4\u8f66\u6bb4\u6253\u5c0f\u5b69\u7684\u4e8b\u4ef6\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u4f1a\u6709\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378146809", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275317451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275317451/answer/381957529", "content": "\n\u65c5\u884c\u7684\u65f6\u5019\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u8def\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/382226152", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/382065622", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27713828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27713828/answer/382149463", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bfa\u5956\u5f97\u4e3b\u4e2d\u6751\u4fee\u4e8c\u6279\u8bc4\u65e5\u672c\u4e43\u81f3\u4e1c\u4e9a\u6559\u80b2\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274943829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274943829/answer/381892981", "content": "\n\u63a8\u8350\u4e00\u4e9b\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u7ffb\u5531\u6b4c\u624b\u53ca\u5176\u5b9e\u529b\u7ffb\u5531\u4f5c\u54c1\uff08\u8def\u8f6c\u7c89\u7684\u7c7b\u578b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/382657859", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21038878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21038878/answer/380929990", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u7ea2\u70b9\u8bbe\u8ba1\u5927\u5956\uff08red dot\uff09\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5956\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/382420403", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267063946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267063946/answer/382064987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u82e5\u82f1\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u540e\u6765\u7684\u6211\u4eec\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382262953", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275046778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275046778/answer/381964161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u7537\u4eba\u8fde\u8e29\u4e09\u811a\u718a\u5b69\u5b50\u5934\u5bfc\u81f4\u5b69\u5b50\u5c31\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20590852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20590852/answer/381993538", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u4f5c\u6587\u5982\u4f55\u5f97\u5230 50 \u4ee5\u4e0a\u7684\u5206\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275680961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275680961/answer/381967804", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7687\u9a6c\u5728\u6b27\u51a0\u6dd8\u6c70\u8d5b\u751a\u81f3\u51b3\u8d5b\u4e2d\u9891\u9891\u83b7\u5229\uff1f\u4ee5\u53ca\u533b\u7597\u524d\u6cbf\u4f55\u65f6\u80fd\u653b\u514b\u9898\u4e3b\u667a\u969c\u7684\u96be\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270698992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270698992/answer/382106666", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u7092\u623f\u56e2\uff0c\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u91cc\u54ea\u4e2a\u57ce\u533a\u7684\u623f\u5b50\u6700\u503c\u5f97\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/381859133", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/381865471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27864852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27864852/answer/382081817", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u540d\u4eba\u8ba9\u4eba\u4eec\u8b66\u60d5\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26377173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26377173/answer/381343736", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u7537\u79d1\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34444140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34444140/answer/382257372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u97f3\u4e50\u603b\u662f\u88ab\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656178/answer/382173328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5b66\u5230\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292355/answer/382139134", "content": "\n\u5403\u9e21\u6e38\u620f\u6545\u610f\u6740\u961f\u53cb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22090898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22090898/answer/382078450", "content": "\n\u6e38\u620f\u56fe\u6807\u7684\u8bbe\u8ba1\u8ddf\u5176\u5b83\u5e94\u7528\u7684\u56fe\u6807\u8bbe\u8ba1\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/382500362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65699678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65699678/answer/381809989", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u7684\u4eba\u90fd\u5728\u55b7 ov\uff0c\u5c31\u662f\u56e0\u4e3a\u9ad8\u901a 6 \u7cfb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/382704884", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/382136994", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/381203315", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u51651\u4e07\u5143?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21246573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21246573/answer/381762525", "content": "\n\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u7684\u6700\u5927\u4ef7\u503c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34904964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34904964/answer/381730137", "content": "\n\u6e05\u671d\u7684\u7edf\u6cbb\u662f\u5426\u5bfc\u81f4\u4e86\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u7684\u5012\u9000?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273616387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273616387/answer/381086641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9762\u58c1\u8005\uff1a\u897f\u5357\u5927\u5c71\u6df1\u5904\u7684\u6838\u4e5d\u9662\u5e74\u8f7b\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36633722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36633722/answer/381400555", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u83b7\u80dc\u4e86\u4f46\u662f\u4f9d\u65e7\u88ab\u9119\u5937\u81f3\u4eca\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/381810791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/381847270", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/380090591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381762581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/381673329", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275588607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275588607/answer/381555228", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97f3\u4e50\u535a\u58eb\u5b59\u521a\u53ca\u5176\u6307\u6325\u7684\u6b66\u6c49\u5e02\u6559\u80b2\u5c40\u5b66\u751f\u7ba1\u5f26\u4e50\u56e2\u6210\u7acb\u5468\u5e74\u97f3\u4e50\u4f1a\u4e0a\u6f14\u594f\u7684\u62c9\u5fb7\u8328\u57fa\u8fdb\u884c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20663757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20663757/answer/381188702", "content": "\n\u7ea2\u6b4c\u662f\u827a\u672f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19833746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19833746/answer/380868276", "content": "\n\u600e\u6837\u5feb\u901f\u8d70\u51fa\u5931\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/377844479", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/378156671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}]